華文傳媒柒到喊！聯合航空被虐越裔乘客代表律師：事件與種族無關

美國聯合航空強行把乘客拖落機事件，事主透過律師表示，遭遇比在越戰的經歷更可怕。

69歲的事主來自越南，在美國任職醫生，其家人和代表律師召開記者會。

律師說，當事人兩隻門牙脫落，鼻樑骨折，並有明顯腦震盪，已於當地周三晚出院，打算接受重建手術。

律師表明將提出訴訟，已經向伊利諾伊州法院緊急申請，在下星期一舉行聽證之前，要求航空公司和管理芝加哥機場的市政府保存證據，包括閉路電視片段、駕駛艙通話紀錄和乘客及機組人員名單。

雖然事主是亞裔人，律師認為事件與種族無關，又指航空公司，尤其聯合航空長時間欺凌乘客。

事主的女兒稱，對父親的遭遇感到恐懼、震驚和厭惡。她說，無論在任何情況下，在父親身上發生的事，都不應該發生在任何人身上。

聯合航空行政總裁穆尼奧斯早前就事件致歉，承諾不會再發生把乘客強行拖落機事件。

聯合航空又說，將為事發航機上所有乘客安排退票。

港台新聞都改稱返個醫生係越南裔

毒果日報到今日都仍然要屈人「華裔」

CCTVB尋晚都講緊華裔

咪信啦
試下黑人夠唔夠薑拉人落機

白人坐頭等FULL PAID:

黑眼睛 黑頭髮 黃皮膚就係中國人

你個名
United一向都係出名服務態度差

應該問如果白人唔願意落機，會唔會被暴力對待？

咪講左用手扣鎖佢落機囉, 文盲?

仲喺度老屈人係華裔嗰啲先係真正嘅種族歧視

港台新聞D用字已經變返中肯
呢D咪專業囉

被強行拖下飛機事主據報擬向聯合航空提出訴訟

2017-04-13 HKT 21:51

美國聯合航空有乘客被強行拖下機的事件。69歲來自越南，在美國任職醫生的事主，向傳媒首度開腔，指身心受創仍留醫。他已聘請律師向聯合航空提出索償，要求航空公司及芝加哥政府，保留出事當日的閉路電視片段、機艙錄音等資料。

聯合航空行政總裁穆尼奧斯再次就事件致歉，稱對事件感到「羞愧」，但表明不會辭職。航空公司又宣布，向肇事航班所有乘客提供全額退款。

有網民在白宮網站請願，要求聯邦政府調查事件，短時間內已累積超過20萬人聯署。

全球華亞裔都是中國人

証明媒體洗腦幾有用 好似唱首龍的傳人咁 黃皮膚就係中國撚

下下都要打race card
只會乞人憎

禮貌抬走同暴力搬走都好大分別啦，腦殘？

係拖走先啱